一個二個當法案已經通過晒

打晒飛機咁

其實仲有關要過

開心得太早

預料明年

頂路緊...
我3個朋友被告暴動

呢個法案都係等價交換先通過得到...用左
數以萬計嘅手足受傷、
幾千個嘅勇武和理俾人濫捕、
幾百個兄弟姊妹犧牲左自己前途.......
有人俾人斬到永久傷殘、有人呢世只有一隻眼睇嘢、有人仲睏喺醫院；
有唔少嘅人自殺、有好多人開始被自殺.....嚟換換！

而家個法案話通過咗，但都仲要等一個唔係香港人簽名先真正落實。
真心唔值得開心，因為呢個代價實在太大，呢個法案只係我地一個無形盾牌，但永遠唔會原諒呢個殺人政權、呢班濫殺成癮嘅狗官警狗、同埋一班冷血依然助紂為虐嘅狗

咪就係, 成班智障以為已經贏哂

有幾多差異？

同埋最後辣度都應該會界乎兩者中間,只係睇偏上限同偏下限

問題應該不大

其實參議院都好難過 過到就差侵.. 個痴線佬好難掌握..

眾議院之前一致通過過 多次應該無問題

多謝手足

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

講到好快得咁

但唔係話參眾各院過2/3, president cannot veto it?

係

依個可能侵唔簽先會有咁既機制又行多次？我唔係好熟

agreed

唔好咁難聽
大家都係手足
好聲好氣少少啦

真係好on9,一日未生效都未開心得住,就算生左效都唔代表贏左,睇到幾多冷氣軍師,連消息都跟唔貼,好sad

唔係要生效
係要執行先應該去慶祝

我覺得侵會唔理等10日
咁大陸就唔會鬧佢點解要簽

明白晒！Thanks ❤️ HKIAD話兩院法案有差異 應該要等到明年先俾到Trump

要等過左感恩節先做野 過無應該無阻力 因為參議院過既係加辣版 眾議員應該都係一致通過

唔好太興奮住

最保守都講緊下年

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

無錯 成本太高

第一次的話，就算全票通過
程序上總統可以veto
但佢要冒非常大的風險
因為佢veto完之後畀人交返落Congress又過2/3就可以bypass佢個veto
(當然，呢度又會係非常複雜的計算，因為House就肯定會落佢面，但Senate到時就未必會過2/3，因為到時就未必係HK之爭，而係要保住共和黨候選人的顏面同合法性）

推，唔應該太依賴美國，前期就係咁樣事氣低落
唔係中大poly事件佢地會再拎出黎傾，靠自己啦香港人

2020 1月都係明年呀

總統要veto兩黨有哂共識 0票反對既法案...風險大到唔敢想像
我覺得唔洗太擔心佢唔會簽..

休息撚退散

依加中共擺明就係加力倒水滅火先
如果港人冇左火 法案通過香港都唔易再死灰復燃
撐住呀各位 半年都黎啦
審判日將臨 只要我地撐得住

香港人 要撐！

等埋近習簽埋賣身貿易協定先啦 咁急做咩

中共淨係識用火水救火

咁係通過喎
兩院pass左
係兩者方案要夾
呢啲係老美的野
有睇之前佢地的發言
都知佢地係站係抗爭者果邊
movement 當然要繼續啦
係班政棍忙自己區選啫

借個位

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

真呀

條友都係睇錢攞香港來deal

Diu

你唔知mon po狗好嬲豬咩

呢一刻香港人好需要“勝利”
俾大家開心一兩日

又拖

仲有conference committee 呀

相信同中美貿易戰差唔多
選埋下屆總統都未簽既情況

善用起底功能

唔係，係如果President veto it
國會可以再以2/3推番presidential veto

Overriding presidential veto

明年都唔知仲要幾時明年咁撚長

好多外國人唔知點幫我地?!【國際戰線大整合】!!!!

跪求大家幫手推！！ 國際戰線！！

嗰法案有幾多真係制裁到前線狗先算
個個公屋出身 有錢移民就唔洗做黑警啦
班狗官關係網收到嘅消息唔會快得過連登？
你識be water 人地同樣識

屌你老母啦

靠自己呀 抗爭唔係等呀

邊頂到 仲下年。 而家死緊人

仲有如果總統唔簽，又彈返去眾議院再投過

為手足加油

參議院版本係唔包制裁直屬親屬，所以義港共影響好有限。

估能到 邊有咁快搞掂

加辣版？

運動終於完了，太好

咁都唔開心得
係咪要24小時苦瓜咁先會贏？
有進展而開心一下有咩問題？

有線講架，唔係我鳩up

麻

我地唔係為左哩條bill而戰架wor，係五大訴求，有都只係個細bonus,連佢會唔會用都唔知
咁多人受傷死亡係因為港共同中共 唔係因為爭取法案所以捐失咁多人 責任係港共同中共 而非美國

「永遠唔會原諒呢個殺人政權、呢班濫殺成癮嘅狗官警狗、同埋一班冷血依然助紂為虐嘅狗」

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

推

參眾兩院全票通過，侵侵唔簽會自動通過

屌

但個個都以為贏晒先係問題

隔蘺post睇到

參議院版S.1838：
眾議院版H.R.3289：

兩院《法案》比較
●對示威者申請美國簽證可「特事特辦」的政策
眾議院：沒有特定時間性
參議院：列明是2014年或之後居港人士不會因遭政治因素被檢控、拘留而被美國拒絕發出簽證；同時列明國務卿需與其他國家合作，鼓勵推動相關政策

●針對打壓香港自由及自治的制裁機制
眾議院：有三大條件，包括1﹚迫供、酷刑、違法拘留；2﹚一再違反《中英聯合聲明》及《基本法》；3﹚嚴重違反國際人權公約
參議院：只有兩大條件，包括迫供、酷刑、違法拘留，以及嚴重違反國際人權公約

●制裁手段
眾議院：凍結資產及拒絕簽證申請，後者對象擴闊到涉事人的直屬親屬
參議院：凍結資產及拒絕簽證申請，但僅包括觸犯制裁機制條件的人士

●定期檢視美國技術會否被中國用作發展社會信用系統
眾議院：由總統提交寫報告
參議院：由商務部經諮詢財務部及國務卿後提交

點睇都係眾院版辣好多，點解出面成班友都吹參議院版加咗辣

保重

唔關有冇全票通

係 但佢reject就唔係咁講

唔關 佢reject要再投 2/3可bypass佢

搞清楚 對呢場運動有幫助既野都值得鼓勵 今日的確係個好消息 開心下振奮士氣都好 亦唔見出面好多人覺得今日過左就等於停晒手乜都唔洗做 唔係share下好消息都要比人屌阿嘛

仲要等
仲要都唔知實際實行有幾大威力

咁你繼續放負啦柒頭

痴線 開心下都唔得
你知唔知兩院全票通過係幾咁難嘅事
過咗兩關 依家就係等trump簽名

手足，氣氣加油

真 唔好即刻灰晒 1月1過都係明年

點解我就咁睇
好似真係生效都無乜用

推 正視聽

因為過左最難過個關
兩黨一致通過你覺得有得侵唔簽咩

唔等價

正視聽

冇啦
基本上得返整合法案
同埋侵侵簽名
同過左差唔多

好多人都無提到，
時間夾到嘅話（會期完之前10日內）總統係有pocket veto 呢個絕招。到時係無機會比議會再投票。變相係直接veto。
你幾多票拎上嚟都係無用。

不嬲話生效個下唔係直接制裁，只係法案賦予美國個邊可以根據情況執行制裁，當然咁樣都已經有阻嚇作用，所以點解話香港人主力必須靠自己，國際永遠只係輔助，除非美軍來了，但可能性近乎0

咪撚玩啦，Rubio已經deal好哂trump一定會簽，打咁大隻字有Q用咩。

除咗天真之外我諗唔到可以點形容你

veto都唔會咁用啦
明知過硬2/3,最多唔簽等佢自動生效

trump太強控制慾，乜都要管

眾人皆醉我獨醒，係要揾野表達自己識得多過平常人 美國Pass 1條咁重要嘅bill竟然無人consult過總統不過都有可能嘅，或者trump比impeachment搞到壓力太大，決定一人挑戰所有congressman同senator

大把sources流出中國傾全國之力要擋，最終都擋唔到，點會最後衰係trump手上。中國如果leverage到Trump veto就唔洗比人撚狗咁加關稅啦

其實我唔知trump會唔會專登拖到休會前10日唔簽條法案 始終佢唸乜冇人知......

民主黨（偽左同荷里活親支既得利益唔代表成個民主黨）串侵係「trump式一人外交」其實冇講錯到

唔見有人以為自己贏喎

其實過咗都係輔助性質，可惜港豬聞到有free ride嘅會就會發曬顛咁中個頭落去，選擇性失明失聰

其實兩院全票通過都唔到佢唔簽，佢唔簽美國果邊一定好大反應，佢唔洗諗住連任

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

啱呀

但trump之前講過

如果唔係佢連任，冇人識做跟住落來的嘢

呢到好多手足撐你地嗚嗚
要頂住啊

同埋有足夠嘅時間比美國民眾明白法案目的到底係乜

有幾何有法案兩院會全票通過

過去幾屆總統都係顧慮太多而失去咗行動嘅時機

特登整兩個版本？

如果得一個版本係咪已經簽得？

贏咗，終於完啦

唔好on9啦坡毛
眾議院參議院過撚晒啦
trump trump簽撚硬啦
所有新加坡人死全家啦

其實有幾多人抗爭係為左人權法？
成本都唔係投入人權法度何來成本高
公道講人權法功勞係gphone果班海外說客

勿鬆懈，Twitter reddit戰線繼續打

其實係連登以為其他人覺得通過就係贏晒
根本大部份人都心水清
連登同Facebook 真係兩個世界

無理大 中大 64 2.0 你覺得真係咁快過到咩

參議院版本係咪減左辣